元朗區議會出面有人倒掛中共匪旗

元朗區議會出面有人倒掛中共匪旗

來源: 香港電台

手足黎

唔洗捉？ 限聚令呢？

反共
有咩居心，係咪想推翻共產黨

好似係咁先岩 一直掛錯左

有冇舉報師?

狗: 我見唔到, 我唔知

9個，突章

有冇位位2千？

叫燉蛋強同佢影相先

反了反了

係咪出得唔夠錢專登倒米

肉棋聚

點解我數到九個人

霞姨！